美國成日同中國談判，睇來支爆都無咩可能了

有談判=放生

我一早破左產

你唔識睇姐
經濟高位已過
每次談判就回升少少散貨
轉頭沽到唔見底
好快燒曬中國外匯市場
前排又放水

秒殺